到底班警犬話張姓犬隻係翻緊工係咩心態

完全唔明
發夢佢比人識穿咗係警犬之後
發曬癲係我面前跑過亂推人
仲可以話佢自已一個 係呢啲鐘數翻工
有無人可以企係警犬角度解釋下
我聽到一頭霧水 係屋企笑咗出嚟

隻手包住保鮮紙